手足點睇，白痴港女入唔到圍屈我老死鄺仔抄野

影衰哂90後

yes
我寫都好過佢

鄺囝洗抄你d垃圾？

郁啲就話人抄你
而家小學生抄功課咩

人地堂堂大作家

難分